{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010778",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 M"
    },
    "text": "宿泊施設は静かな位置に位置しており、全般的に清潔で満足のいく所です。しかし、いくつかの部屋では悪臭がして残念な点があります。社長はとても親切でお客様に対する待遇が印象深いです。宿泊客1人当たりKF94マスクを提供しており、レンズ液やコンタクトケース、ヘアアイロンも無料で貸し出しいたします。平日は平日10~21時まで最大11時間の無限大室を25,000ウォンで利用でき、週末は週末10~21時まで最大11時間の無限大室を35,000ウォンで利用できます。午前10時以降から入室可能で、平日は10~21時まで、金土日は10~20時まで利用可能です。予約は不可能であり、当日現地にて現金決済後ご利用いただけます。ネットフリックスはパソコンと準特室以上でのみご利用いただけます。現地決済時に決済金額の10%を現金決済で積み立て、カード決済時には5%を積み立てます。また、マイレージを貯め、宿泊貸室利用やMモーテルで楽しめる特別なおやつを利用できます。宿泊施設は計28室の客室を保有しており、近くの地下鉄駅としては5号線江東駅、8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線吉洞駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。また、モーテル内には専用駐車施設があり、常時駐車が可能であり、ただし高さ2.2M以上の車両は駐車できません。祝日、祝日の前日、特定日には料金の変動があり、未成年者は予約および出入りが不可能です。入室の際には予約当事者の身分証明書を必ず所持してください。所持していない場合、入室およびキャンセルはできません。訪問者は宿泊施設について次のようなレビューを作成しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は静かな位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "全般的に清潔で満足のいく所ですが、いくつかの部屋では悪臭があります。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような人物ですか？",
            "answer": "社長はとても親切でお客様に対する待遇が印象深いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊客1人当たりKF94マスクを提供しており、レンズ液やコンタクトケース、ヘアアイロンも無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "無限大室を利用する場合、利用時間と料金はどのようになりますか？",
            "answer": "平日は平日10~21時まで最大11時間の無限大室を25,000ウォンで利用でき、週末は週末10~21時まで最大11時間の無限大室を35,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無限大室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前10時以降から入室可能で、平日は10~21時まで、金土日は10~20時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "無限大室の予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は不可能であり、当日現地にて現金決済後ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような条件でネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスはパソコンと準特室以上でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "現地決済時にはどのような手数料が発生しますか？",
            "answer": "現地決済時には決済金額の10%を現金決済で積み立て、カード決済時には5%を積み立てます。"
        },
        {
            "question": "マイレージを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、マイレージを貯めることができます。宿泊貸室利用やMモーテルで楽しめる特別なおやつを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くの地下鉄駅としては5号線江東駅、8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線吉洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、モーテル内には専用駐車施設があり、常時駐車が可能です。ただし高さ2.2M以上の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "特定の日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、祝日、祝日の前日、特定日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は予約および出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には予約当事者の身分証明書を必ず所持してください。所持していない場合、入室およびキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿泊施設については次のようなレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 754
    }
}